C朗又做老豆，今次有爺生有乸教

C朗今年在球場上頻頻大演帽子戲法，估唔到連生仔都連中三元，繼一子一女雙胞胎剛告誕生後，近日又有喜訊，模特兒女友佐珍娜宣告懷孕，現年32歲的C朗很快將做第四任父親，這亦將是C朗首次由正印女友為他誕下麟兒。

正在度假中的C朗日前被傳媒拍到與22歲的女友佐珍娜在一起，女方被發現肚子出現異常的突起，因此傳出懷孕消息，有報道指佐珍娜懷孕已最少四個月。

西班牙媒體《El Mundo》問C朗是否對女友有喜感到高興，C朗直言：「是的，非常高興。」

C朗心情勁靚，對《El Mundo》談及剛滿月不久的龍鳳胎馬里亞及馬迪奧，形容他們「如珠如寶」，而且令他學會很多有關換尿片的知識，C朗表示自己做得不太好，但會努力嘗試。媒體報道兩子是C朗找代母所生。

C朗還有一名正在小童隊受訓的六歲長子，據傳也是由代母所生，另外亦有傳是C朗一夜情的副產品。

媒體報道佐珍娜已做過多次DNA測試，以證明其腹中塊肉是由C朗血脈所出。

死臭雞

已做過多次DNA測試

牙朗都要同雞拍拖

幾識玩，唔結婚齋生

多次

條友不停生仔 個個老母都唔同